尋人 「hi im on9」tg唱歌channel

2016年 有朋友介紹咗個tg channel俾我

有個男仔keep住po啲自彈自唱嘅錄音
雖然唔係話好專業
但佢唱歌都幾好聽把聲仲幾溫柔

當年耐唔耐見到有notification
知有新錄音聽都幾開心
佢啲錄音都陪我度過唔少失眠嘅晚上

2017年佢突然憑空消失
得返個無admin嘅台
同一堆唔捨得quit嘅subscribers
今時今日 過咗幾年 我都仲間唔中入去聽下歌
有無人知道發生過咩事？

推下先

手足

好浪漫

仲以為又係啲毒撚唱歌
點知又真係唱得幾好聽

2017已經無再更新喎

仲要識彈結他彈琴

好想再聽佢唱歌
2017後都有唔少好歌
如果佢更新返就好喇

佢好似仲有自創曲

仲俾我搵到佢個soundcloud

我識佢

咁知咩事？

比人打

已經過咗身

唔係真事呀
人定狗呀？

如果係呃我就好
我都係早兩日又聽歌
心血來潮上黎開post尋下人
無諗過係咁......

唱到咁，好樣嘅話出得嚟做歌手

符合哂

下 點會有圖
我連佢係邊個都唔知
link咪擺咗

入黎派膠 好撚好笑呀dllm

佢咩樣真係唔重要
唔岀樣繼續分享音樂都好
但佢突然消失
覺得件事唔簡單

見住個channel又多返人subscribe

無咩唔簡單佢純粹拍拖無update